% \RequirePackage{luatex85}
\documentclass[border=0.5cm]{standalone}
\usepackage{tikz}
\usepackage[default,osfigures,scale=1.00]{opensans} 
\usepackage[T1]{fontenc}
% \usepackage[latin1]{inputenc}
\usepackage[ngerman]{babel}
\usepackage{siunitx}
\usepackage{multicol}
\usepackage{ragged2e}

\sisetup{range-phrase=~bis~}
\usetikzlibrary{shapes.geometric}
\input{tikzstyle.tex}

\begin{document}
\begin{tikzpicture}[node distance=6.0cm]
		\node (pic1) at (0,0)
		{\includegraphics[width=5cm]{../../production/cloudsheet/pictures/cirrostratus1.jpg}};
		\node (pic2) [right of= pic1]
		{\includegraphics[width=5cm]{../../production/cloudsheet/pictures/cirrostratus2.jpg}};
		\node (pic3) [right of= pic2]
		{\includegraphics[width=5cm]{../../production/cloudsheet/pictures/cirrostratus3.jpg}};
		\node (pic4) [right of= pic3]
		{\includegraphics[width=5cm]{../../production/cloudsheet/pictures/cirrostratus4.jpg}};
		\node (pic5) [below of= pic1]
		{\includegraphics[width=5cm]{../../production/cloudsheet/pictures/cirrostratus5.jpg}};
		\node (pic6) [right of= pic5]
		{\includegraphics[width=5cm]{../../production/cloudsheet/pictures/cirrostratus6.jpg}};
		\node (pic7) [right of= pic6]
		{\includegraphics[width=5cm]{../../production/cloudsheet/pictures/cirrostratus7.jpg}};
		\node (pic8) [right of= pic7]
		{\includegraphics[width=5cm]{../../production/cloudsheet/pictures/cirrostratus8.jpg}};
		\node (infob) [infoBox, below of= pic5, xshift= 1.5cm, yshift= 0cm,
		text width= 7.75cm, minimum height= 6.0cm] {
				\Large \begin{centering}
						\textbf{Merkmale} \\
				\end{centering}
				\normalsize 
				\justify
				\color{darkblack}
				\input{./cloudtypes/m_cirrostratus.tex}
		};
		\node (infob) [infoBox, right of= infob, xshift= 6.0cm, yshift= 0cm,
		text width= 13.75cm, minimum height= 6.0cm] {
				\Large 
				\begin{centering}
						\textbf{Deutungen} \\
				\end{centering}
				\normalsize 
				\begin{multicols}{2}
						\justify
						\color{darkblack}
						Cirrostratus sind Schleierwolken welche feine,
						strukturlose bis faserige Schleier aus 
						Eiskristallen, die sich bilden, wenn große 
						Warmluftmassen langsam emporsteigen, sich 
						dabei abkühlen und die Feuchtigkeit 
						kondensiert.
						Sie reduzieren die Sonneneinstrahlung oftmals
						unbemerkt.
						Oftmals sind sie von wetterverschlechterungen.
						Cirrostratus unterscheidet sich von Cirrus 
						dadurch, dass er in Form eines Schleiers von 
						zumeist großer horizontaler Erstreckung 
						auftritt.
				\end{multicols}
		};
\end{tikzpicture}
\end{document}
